[葵涌斬警察其實係高招？]

利申 : 核彈都唔割

TLDR

斬來唔係比市民睇，係比警察睇。
諗下721之後幾多人想燒村？
同一個道理用番落警察上面，佢地今日更加出師有名，無心理負擔。

(唔同情況？你覺得毅進仔有自己獨立思考？)
(斬警察都唔斬何妖，前線有邊個警察唔可以被犧牲)

高係邊？
就係唔可以確定係唔係邊個做
各有各講。

激發警察，令佢地更無心理負擔個作用就已經收到。

今日啲警察失控既情況會更加嚴重。加埋拉晒和理非非議員，無左道緩衝.....
成個局就係住死裏打。

點做好？
局就set好，入唔入局，點破局靠大家。
Be water. 同班癲狗鬥力好蝕章。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

當年mexico 都係咁
美國夾埋墨西哥政府殺差佬
然後差佬就殺紅了眼
屠殺和理非嘅學生

自推 X1

兩睇啦
前線細的無腦唔知
高層都唔係傻，太過明顯

你咁攪佢d伙記
班友一定記住搵位反

又on9陰謀論

鳩招

方向報都唔大篇幅咁報導呢單嘢，就證明成件事係一個好低級嘅局

最好笑係，班黑犬想留返啲血跡 (放咗一行雪糕筒，將快線封咗)，到朝早示衆，但個天都睇唔過眼，半夜突然落咗場大雨，沖走晒啲血跡

高層負責撥火的， 知又點

仲識諗野就唔係黑警
分分鐘上面搵後勤白警祭旗黎犧牲
將兩邊警民一齊撥火, 緊急法可以預備推出
「任何可以止暴制亂的手法都會考慮」